轉返day con反而戴得唔舒服

最初戴acuvue moist 1 day，之後轉左oasys 2 weeks
戴左三四個月咁上下
初頭轉或者開新con頭幾日冇咩野，慢慢有個問題，就係戴半日到就乾乾地，睇野就好似上左柔光filter咁，個邊位有散射情況，尤其係望光源或者發光既野嗰時
而家轉左cooper vision clarity 1 day，戴左一星期到
覺得隻con厚左，容易"銀"眼同乾，想甩出黎咁
而且仲成日唔岩位矇矇地
原本以為佢係矽水凝膠同1 day應該會舒服啲
究竟係我眼問題定呢款唔岩我?定係要啲時間適應?

唔記得講，以上全部散光con

True eyes 會舒服d

好之後試試 thanks

coopervision my day最好用
acuvue oasys 1 day都及唔上
不過唔肯定有冇散光, 因為我係近視only